個人無哂野心 應該點?

係少少都無 已經淨係食訓食訓 無同人競爭既心

call g 解千愁

好事

無野心會被人當傻仔 呢啲基本人人性黎

有性無愛好辛苦

點會？

是撚但啦

等死